Quizz réalisé avec HTML CSS et TS

Il est presenté avec 4 choix pour chacune des questions, un bouton next qui va permettre de changer de question
ainsi qu'un score après avoir répondu aux différentes question 
Un dernier bouton qui nous permettre de relancer le quizz à la fin




Lien figma : https://www.figma.com/file/RIf7bYZQlRqXTLKiZgxVfk/Untitled?type=design&node-id=0%3A1&mode=design&t=1HTQ8NATfnn6Xprm-1